annual dinner玩咩game好？

點解一定要逼人諗埋d On9野

才藝表演

Anal dinner 唔玩 anal 玩咩

玩還玩 唔好要人諗

rape

true or dare

估領袖(新版)

即係點

累鬥累
上台一人唱一首歌 限獨唱

鬥快飲啤酒 返過幾間都有呢個game

LAST HAPPY CORNER

Hunger game

點新法？

要唱幾耐 定殘酷一叮

小弟孤陋寡聞 咩來？

即場拆人情

磨柱

包剪dup 輸左幫老細含兩野~

合唱數腦細衰嘢

anal

玩anal

新版姐係領袖係一開始出左去估果條友，盡量講d說話令佢唔知自己係，每估錯一次比佢機會佢加罰個（領袖），帶得好佢有排都估唔到

between 我都係9出貨，係 ocamp 度玩幾正，Annual din 唔合適